====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il s ' agissait de stabiliser une situation avec force avant de passer à l ' étape suivante .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

